# Petunjuk Laporan Praktikum Pemrograman Berorientasi Objek
|  |  |
|--|--|
| Dosen Pengampu | [Habibie Ed Dien, S.Kom., M.T.](https://github.com/habibieeddien) |
| Tahun Ajaran | Ganjil 2019/2020 |
| Email | habibie@polinema.ac.id |
| Institusi | jti.polinema.ac.id |

## Data Diri

|  |  |
|--|--|
| NIM | ***1841720105*** |
| Nama Lengkap | Hafidh Sajid Malik |
| Kelas | TI-2D |


## Komponen Penilaian Laporan Praktikum

1. Orisinalitas (35%)
2. Kreativitas/inovasi (20%)
3. Ketepatan mengumpulkan tugas (20%)
4. Kesesuaian dengan aturan/instruksi (15%)
5. Kerapian penulisan kode program (10%)

## Struktur Folder

| Nama Folder | Keterangan |
|--|--|
| *docs* | Berisi dokumentasi laporan praktikum dengan format *markdown* (.md). Dokumen berisi jawaban dari soal tiap praktikum dan screenshot hasil kompilasi program. |
| *src* | Berisi kode sumber (*source code*) pada tiap pertemuan praktikum. |


## Waktu Pengumpulan Laporan

Silakan lakukan *push* satu hari (**H-1**) sebelum pertemuan selanjutnya pada **jam 12:00 WIB (siang)**.

## Pernyataan Diri

Saya menyatakan isi tugas, kode program, dan laporan praktikum ini dibuat oleh saya sendiri. Saya tidak melakukan plagiasi, kecurangan, menyalin/menggandakan milik orang lain.

Jika saya melakukan plagiasi, kecurangan, atau melanggar hak kekayaan intelektual, saya siap untuk mendapat sanksi atau hukuman sesuai peraturan perundang-undangan yang berlaku.

Ttd,

***(Hafidh Sajid M.)***